SpaceX龍飛船料本港時間周一凌晨於墨西哥灣著陸

SpaceX龍飛船料本港時間周一凌晨於墨西哥灣著陸
2020-08-02 HKT 20:15

"美國私人太空探索公司SpaceX搭載兩名美國太空人的「龍飛船」，與國際太空站解除對接後，正返回地球，預料本港時間星期一凌晨，在佛羅里達州西岸對開的墨西哥灣著陸，將會是45年來首次有美國太空人在海上降落。 "

幾點？

快d出隻遼寧號去打撈搶技術

2:41 PM EDT, 18:41 UTC